多謝林生又再次走出黎

仲要攞住咁重個牌

佢個仔出去未

撐BK同香討呀

灣仔 金鐘 唔好留
中環中環中環中環中環

想同林生講 最大功勞係香討同babykingdom